說服藍絲老豆區選轉軚

我
藍絲老豆

：老豆，你24號係咪投民建聯？

：咁緊係啦！仲洗問。

：咁我去結紮。

：點解呀？？

：因為我唔鐘意共產黨，我唔想我啲子孫係共產黨既統治下生活，所以唔想親中或者民賤聯既人當選。如果你係都要投民賤聯既話，咁我唯有去結紮。

：唔好呀！我仲要抱孫架！

：咁你轉投民主派囉。

：好啦好啦！

：得你一票唔夠架，要叫埋你啲朋友投先得架。

：好好好。

之後嗰晚佢不斷打比佢啲朋友話要投民主派

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

幫推上熱門！執到部手機但佢唔敢拎，希望佢見到

你點証明佢冇投民賤聯？

因為我都淆我老豆靜靜雞投工聯會，我叫佢唔好投算

假到

唉今日返工又遲到喇
係囉啲後生真係好煩日日咁搞法
我本身都黃嘅，但係都唔理解點解佢哋要咁做
啲泛民政棍囉，收美國佬錢煽動班後生
本身區選都唔關我事，而家都要用票踢班政棍走老竇呀
嗯？
既然班政棍都係想要票，選舉點都又唔關你事，不如投班政棍俾佢哋要嘅嘢佢哋算啦
你都痴線嘅
美國佬都係想喺香港有權唧，本身都唔影響你嘅，但係佢哋得咗，班後生就唔會出嚟搞事喎
你又有啲道理
冇計㗎要搏一搏，如果唔係永無寧日
你又啱
我叫埋你uncle一齊投先

冇"是咁的"
零分重作